笑撚死我呢個鬼佬拍片潤鳩中國

咁似林作嘅

pushhhh

第二條片，睇到尾先get到係強國玻璃心

racist!

唔推唔得

幫手推

推
鬼佬林作好撚正

第二條片好正
係咪比人黃標曬

推